# Ho ca koi dep

Cảnh Quan Đông Thịnh chuyên hoạt động trong lĩnh vực cung cấp dịch vụ thiết kế và thi công tiểu cảnh sân vườn như: Hòn non bộ, hồ cá koi, tường thác nước, tiểu cảnh cầu thang, tiểu cảnh giếng trời,...